試著說「轉場」不要說「走呀！！！！」

我知現場資訊好亂
但大家可以冷靜少少
平時快閃開既咪各有各做囉
不嬲都係佈完防快閃閃人架啦

快閃邊到就自己圍內討論啦
加油

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

Push